iPhoneX定S9+

準備出機
俾你揀會揀邊部

iPhoneX
S9+

你用緊咩機？如果係iPhone 就9成iPhone x，Android 就5050

其實睇你係咩人 正常人 就s9 懶人就ipx

身邊多Apple產品就iPhone X，身邊無乜Apple產品就S9+

iPhone6plus

點解咁講

本身用開iPhone
但係最近見到s9+新出 影相都幾靚
再加上佢6gb ram好似幾吸引

但問題就嚟啦
佢講就話6gb ram
其實android系統又會佔一部份
後台又會自己開app
咁究竟咁樣嘅話 6gb ram對部手機係咪完全唔夠

問你條女咪得

但ios每次更新都有一大班人話好食電喎
定係兩部手機都有咁嘅問題

唔識做工程師係咪唔應該買an機
諗起以前用過an機 又整呢樣整果樣 煩到

推薦用ios, 但唔會係X
你都係用s9啦

IPhone 8 Plus

Xz2

點解唔係X

iOS就iPhone X/iPhone 7，iPhone 8仲慢過iPhone 7
android就S9

iPhone 8點解會慢過iPhone 7?

好似關iOS 11事 7仔升做ios11都會慢左

iOS 11問題，所以如果iOS就買iPhone X

iPhone 7 都係iOS 11，但係快同順過iPhone 8

用緊iPhone X
好用

唔係bo youtube有speed test特燈寫明iOS 10

唔推介S9+?

s9+，打漏咗個+

香港好似比三星認定咗係全球以外

ipx 唔太討好 s9 三叔rom tune得差
真心兩部都唔太推介 但係如果要二選一 咁就ipx

認真 等ios 12出 望下評論正唔正面 唔得嘅唔好玩ios喇

iphone唔講
但轉an都咪轉三叔啦
三叔當你香港人係狗渣
4k拍又話會過熱限死拍5分鍾
粒電做外國佬test過仲廢過s8果代
垃撚圾

唔會再揀***
用親都無好野發生,玩AN機玩LG,HTC好過

用***既都係賤種

我都係走唔出s4個陰影

Okok

樓主諗住點過whatsapp紀錄

ccc

IPhone X 啦 我一路用開ios 之前貪新鮮出咗部note8 用第一日已經後悔 開app疾到pk 個mon又唔夠靈敏 唔怪之得我啲fd會話用過iphone返唔到轉頭

即係轉左Samsung會轉唔到記錄？

聽你咁講我一定唔會揀Samsung

買小米華為都唔撚買三星啦

兩部都有
老老實實S9+功能全面d
mon都係s9+完勝
電就差唔多
揀iphonex唯一理由係生活態度

拍4k唔可以超過5分鐘點完勝

iPhone X Mon色準高s9，
S9又點完勝

出印上完勝

爆炸方面完勝啦

屋企人買咗s9
除咗頭幾個鐘有新鮮感之外
好多野 例如操作 渣手呀 佢地都覺得x好啲

iphone XZ

部s9 trade得啦

唔會trade
因為屋企人係三星死忠
只不過佢都會覺得S9唔值得換

backuptrans，唔係比唔起錢下話

今年唔係就出新apple機咩
我個人覺得8 同X都係唔好用
利申 6plus

吓，iPhone 先要係工程師，入野入部電話要依樣個樣先入到野入去

SX+

s9
原因:
一）我需要雙WTS同兩個獨立空間
二)八達通
三)多工視窗方便做野同睇片上網
四)iPhone一向續航力一向比an機嘛嘛
sot少成粒鐘
五)Adblock唔洗咁麻煩降版本 s9直接adhell

唔等SX+,咁就S9+

adblock SABS block得仲多個 adhell

要用電腦又要Android Studio又sdk怕煩又唔係做開工程師既我
都係adhell算

唔使用電腦 down個app editor改個名就得

more?
不如你整個教學遲下可以放係集中區#1

Note8/s9+
Iphone好快冇留海（到時恥笑型M字頭 ）

班

吓 其實你有咩要入 老翻download落黎啲歌？

誇撚張到
支持iphone都係咁講

用過iphone返唔到轉頭！

三叔啦 舊電池穩陣 iphone大陸造 電池好易爆

講左成年，其實又有幾多個用過新的s8,s9 系統？ s8 開始有個類似ios的suspend功能。
原理就係你可以把不必要的apps進入休眠狀態，即係係唔用就停止運行。同樣你一樣可以把一些instant apps 比如whatsapp加入常注程式。 而且可以個別加，減後台通知。
而電源管理係可以profile的，即係你可以設置不同profile去在不同要求下套用設置。

而s8/s9 可以係不用root機情況下，删減你認為不想用的內置官方apps.
我部s8+ 6gb版本 係唔打機唔長load youtube情況下，正常使用whatsapp +facebook+wechat + 上網 可以支持到超過24小時。 試過早上7點出門曲到晚上回家訓死埋到第日o既3點幾仲有30% 電。
也試過6點半出門一路聽歌搭機場巴，10點上飛機進入飛行模式，晚上12時落機入境出大堂關apps 仲有68% 電。當然也有朋友長打機一日要充幾次奶先頂得住。

唯一要投訴就係，曲mon 真係玩死人，先係本容易爆mon, 爆一野1800 蚊，你唔揾原裝修理就無左防水功能。s8+ 黎講原裝防水真係好惡，我連人帶機跳入溫泉遊住水玩電話，睇到o的友仔o哂咀。 但爆左mon就死心吧，呢隻曲mon真係撞下就爆，前後都係。而一般case包唔哂個曲mon基本係癈o既，照爆。
你揾mon貼都係頭痛，出面大多s8 mon貼貼完touch會變得好差，由其近邊位置，mon貼好易番起，食塵，離邊，同埋近邊個半mm會浪費哂。

s8有爆mon保
又有Whitestone dome
你係咪真係有機架

用UAG根本上唔洗用mon貼

夠，睇下外國youtuber speed test，s9+ ram management好過iphone x

除左威D,諗唔到原因買iphone X

唔鐘意曲mon

講到ios唔會佔一部分咁

你自己都了解android 呢啲野
仲洗上來問
陣間我答你又會俾人話打手

呢樣iphone 好似都得

你講呢個咪係啲人唔會轉an既原因囉...
而家一部機你要我禁咁多制
我淨係想平時聽下歌睇下片whatsapp下
唔想聽歌果陣要禁個制 睇片又禁制 咁樣去手動manage task

我咪就係想知而家影響大唔大囉
以前得2gb ram嘅年代真係開咩都會lag

an狗唯一優勢都無埋

我都好耐冇用 返唔到轉頭 答你唔到

上網睇啦, iphonex 開完幾隻大型game再剪4k video 之後全部彈晒，s9+ 冇彈

但s9 4K得5分鐘咋啵

剪同一條片，我講緊佢ram management 好過ios, 拍片癈又另一回事啦

3gb同6gb點都有分別

咁佢問6gb係咪唔夠丫嘛，我咪答佢夠囉，鬼唔知有分別咩

唔好鬧交 兩位巴打comments都有幫助

用電話iphonex
“玩”電話就s9

何解

睇下出面幾多post屌iPhone x先
再唔係可以入去I dog 狗竇睇下佢地點屌ios/iphone先決定啦
不過用***都係on9架啦

set好一次幾時要禁來禁去？ 其實即係你grant一次權限比你想setup o既apps , 好過ios 根本冇得你選擇。

講起就柒到冇朋友， 買機唔記得買mon保，到爆鳩左先知有樣咁o既野，ok 1800 局住豪比佢， 跟住出去貼個百幾蚊o既mon貼加背case , 以為安全點知過幾日又爆多野。。

唔想賣腎唯有S9+ 64gb

s9 賣幾錢

好睇你有無其他蘋果產品
又或者有無諗住買電子錶

表達samsung s5用到依家仲好順
買左iphone8開youtube快左0.5秒咁
我換iphone 純粹係打機課金唔想俾google play賺
google play客戶服務完全係垃圾

表示

iPhone 8垃圾，買都買iPhone X

我有用過 冇home鍵 好難掃返主頁